窮撚離家出走 長期黎講有咩玩法

因為應該會住好耐，費事麻煩到人唔想搵巴打幫手

以兼職收入黎講，有咩方案可以捱耐d

利申 已有覺悟訓M記 睇下會唔會有更好既選擇

紮營

屌

機場 咩都有

租工廈 工作室頂住先。

揾人合租？

機場真係唔錯，仲可以沖涼

真心
有閪既話能夠生存機率會大好多

同父母道歉 然後番屋企

巴打邊區 我有餐卷提供

點解要走

機場

返工

網吧

我當年就係做pt搬鬼左，你搵hostel應該係最好既選擇，不過你要接受好多野同空間都共用

得條撚咋清

住就住紅土
過幾日有份長工見 得左就九龍灣返工

我忍多兩日幾日先走

九龍灣近我喎到時搵我拎啦

好

加油

去機場
乜都有
野食都有

電都有得叉

都係一個選擇 希望可以佔耐d

條撚應該會有清要